返左個零月辭工，比老細係咁屌

返左新工個零月，咁啱有另一份好d既比左offer我
即刻返公司辭工, 比老細係咁屌
又話我騎牛搵馬, 當初做咩accept offer諸如此類
我答佢都廢事, 笑笑口算

屌番佢啦，反正都唔做

費事啦
因為我剛剛過左一個月,就要一個月通知
我要hea多佢一個月先走

覆佢：「商業社會唔為自己利益？你諗清楚再同我講野」

一個月好似七日通知咋？

1個月內1日通知，試用期內7日，點解要1個月？

我份contract寫左一個月

即時都得啦，洗鬼一日

過一個月就要一個月通知
即係佢都知自己份工西

是撚但啦
我hea住做佢又吹我唔脹
我仲可以大大聲咁話比足時間佢請replacement
講厚面皮佢又唔撚夠我黎

我都試過
之後在某大型商場，離遠望到條撚樣，扮見唔到佢，之後行前廿米左右，望一望轉頭，條on鳩好似個發癲佬咁大叫大嚷

你做果間咩公司

過左一個月，三個月內係要7日通知